請問這裡有沒有絲打

hi

冇

k

你搭幾號巴士

我係。咩事？

我

Me

265M

上一上水

Hi

ig

搞點啦咩單野

完了

咩事呀 未搞掂唔準開post咩

做乜鳩

可唔可以屌到我噴水

其實關連仔咩事

都話唔關事，屌你 有冇追post

我未睇 點算

TG見你貼圖對話，無留意你果個post

冇
咁點解會話關佢事

太慢了

貢留意禾

唔開心

班人神探上身

歡迎

hello

咩事呀

下雨了

大家一齊聽謙謙既下雨了

1. 神秘摺咗
2. 有人開始猜測原因
3. 有人神探上身話係因為LiHKG 啲bandwidth又唔課金
4. 一大班人跟隊
5. 澄清
6. 炒車

做咩仲唔訓

連登成日炒車

我唔明

仲唔識醒水

pish